15歲女遺體已火化！！！

apple報

有無咁快呀

唔使驗屍?

同光州事件一樣

正仆街

屌呀

嘩 黑警

仆佢個街

佢家屬收晒暗口費？